Sample Quiz Questions for PDF Import Testing

Q1: What is the capital of France?
A) London
B) Paris
C) Berlin
D) Madrid
Answer: B

Q2: What is 2 + 2?
A) 3
B) 4
C) 5
D) 6
Answer: B

Q3: Which programming language is known for web development?
A) Python
B) JavaScript
C) Java
D) C++
Answer: B

Q4: What is the largest planet in our solar system?
A) Earth
B) Jupiter
C) Mars
D) Venus
Answer: B

Q5: What does HTML stand for?
A) Hypertext Markup Language
B) High Tech Modern Language
C) Home Tool Markup Language
D) Hyperlink and Text Markup Language
Answer: A

1. What is the chemical symbol for gold?
a) Go
b) Gd
c) Au
d) Ag
Correct Answer: c

2. What year did World War II end?
a) 1944
b) 1945
c) 1946
d) 1947
Correct Answer: b

3. Which ocean is the largest?
a) Atlantic
b) Indian
c) Arctic
d) Pacific
Correct Answer: d
